依家打唔贏香港警察 未來就係打解放軍

如果打贏警察 未來可能唔洗打解放軍

打唔贏警察 未來就要打解放軍

大家明唔明？

pish

衝啊

我地要衝 佢地香港警察黎架咋

我唔想我地未來子孫係打解放軍

衝呀

香港加油！

我地嘅家園係我地去守護！

推

裝備差太撚遠
要用人數

係 所以要叫多啲人出黎
唔係叫佢地衝 係backup

真

今次輸咗 下次再令大家咁有火嘅
可能就係中共一國一制管治香港嘅時候
到時我地連反抗嘅力都唔會有 因為對象係解放軍
趁依家仲有反抗既機會 我地係咪要博盡佢？

博盡無悔